經AGENT公司請我做野,咁我下份工既工作經驗係寫AGENT公司定做野個間公司?

如題, 因為新公司要求睇糧單, 但糧單係寫AGENT公司名,
咁我工作經驗寫做野個間公司會唔會俾人問定有問題?

Agent名（實際做緊果間）

咁都唔識

agent名

揾工邊洗寫工作經驗

有興趣想知CV你地點寫，有時做agent 工，份約連你去做野間公司名都冇

serviced company (via agent)

因為我覺得咁實質其實都係serviced company請我姐
agent公司係負責出糧又唔係請我,我又冇幫agent公司做過野既
新公司打去間agent公司又唔會講到我平時做野係點既 正路都打去實際做緊果間啦
所以好糾結我工作經驗點解係要寫agent公司

Agent中文係咩？

見工咪照講囉，賣豬仔個個都明

講你又唔信
你鐘意喇
份cv你既

有話唔信咩
討論下又起gon

無d禮貌